<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 
 <title>Brackets Blog</title>
 <link href="http://brackets.io/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://brackets.io/"/>
 <updated>2012-06-25T12:08:02-07:00</updated>
 <id>http://brackets.io</id>
 <author>
   <name>Adam Lehman</name>
   <email>info@brackets.io</email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Announcing Brackets</title>
   <author>
   	<name>Adam Lehman</name>
   	<uri>http://www.github.com/adrocknaphobia</uri>
   </author>
   <link href="http://brackets.io/blog/2012/06/25/announcing-brackets"/>
   <updated>2012-06-25T00:00:00-07:00</updated>
   <id>http://brackets.io/blog/2012/06/25/announcing-brackets</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Morbi leo risus, porta ac consectetur ac, vestibulum at eros. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna. Vestibulum id ligula porta felis euismod semper. Nullam quis risus eget urna mollis ornare vel eu leo. Nullam quis risus eget urna mollis ornare vel eu leo. Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Vestibulum id ligula porta felis euismod semper.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Duis mollis, est non commodo luctus, nisi erat porttitor ligula, eget lacinia odio sem nec elit. Maecenas faucibus mollis interdum. Sed posuere consectetur est at lobortis. Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Donec ullamcorper nulla non metus auctor fringilla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus dolor auctor. Aenean lacinia bibendum nulla sed consectetur. Fusce dapibus, tellus ac cursus commodo, tortor mauris condimentum nibh, ut fermentum massa justo sit amet risus. Morbi leo risus, porta ac consectetur ac, vestibulum at eros. Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus dolor auctor. Morbi leo risus, porta ac consectetur ac, vestibulum at eros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vestibulum id ligula porta felis euismod semper. Praesent commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et. Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Vestibulum id ligula porta felis euismod semper.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tutorial Post</title>
   <author>
   	<name>Adam Lehman</name>
   	<uri>http://www.github.com/adrocknaphobia</uri>
   </author>
   <link href="http://brackets.io/blog/2012/04/26/tutorial-post"/>
   <updated>2012-04-26T00:00:00-07:00</updated>
   <id>http://brackets.io/blog/2012/04/26/tutorial-post</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Maecenas faucibus mollis interdum. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum. Curabitur blandit tempus porttitor. Sed posuere consectetur est at lobortis. Maecenas faucibus mollis interdum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Integer posuere erat a ante venenatis dapibus posuere velit aliquet. Nullam quis risus eget urna mollis ornare vel eu leo. Sed posuere consectetur est at lobortis. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Maecenas faucibus mollis interdum. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna. Donec sed odio dui.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 
</feed>